大家身邊有無好似九叔嘅朋友

有

返大陸佢老婆要跟埋黎

走呀
酒呀

3p?

依到嘅女人都係我叫

我依家就返屋企
你走定唔走啊

走呀！！！！！！！

我要去廁所!

啲女人好撚古感㗎